[集思廣益] 可唔可簽名要求美國將香港政府列為恐怖組織？

如題，係 We the people上請願因香港政府同黑社會官黑勾結對香港市民恐襲，美國應將香港列為恐怖組織？